我發覺高登仔一唔夠戈講，就會屈你做五毛

而家屈毛個班嚟哂依度
個個台都高汁過高登
係時事台成為lihkg負資產

講獨撚 鍵國撚係咁上下